[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1347)

癲

Slow

法國

唔係你1001喎dodo

3.5s ok?

個球係靚既

半大cash

1:1

dodo唔係你啊

普巴好撚廢呀屌

推另一個 原來我柒左

1-1HT 3c

16强平注半和計劃
法國阿根廷@1.77

睇黎法國先係應該買機票 仆街唔刷角

-7c

阿根廷(客隊晉級)
2.05

奇蹟半和

下半刷c好唔好

下盤，點補？